<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<XusFile>
    <Version>256</Version>
    <Entries>
        <E i="0">
            <Value>-1.000000</Value>
            <Path>XuiScene.BackButton.PointSize</Path>
        </E>
        <E i="1">
            <Value>Voltar</Value>
            <Path>XuiScene.BackButton.Text</Path>
        </E>
        <E i="2">
            <Value><![CDATA[<div align="center">\r
<font color="#D7CAAD" size="27">\r
\r
<img src="images/menu_buttons_b_bg.dds" align="middle" /> \r
Voltar\r
\r
</font>\r
</div>\r
\r
\r
]]></Value>
            <Path>XuiScene.ButtonInfoGroup.XuiHtmlElement1.Text</Path>
        </E>
        <E i="3">
            <Value>28</Value>
            <Path>XuiScene.HowToText.LineHeight</Path>
        </E>
        <E i="4">
            <Value>-1.000000</Value>
            <Path>XuiScene.HowToText.PointSize</Path>
        </E>
        <E i="5">
            <Value><![CDATA[<div align="center">\r
\r
<font color="#EBB40F" size="25">\r
Corrida de Trials\r
</font>\r
\r
<font color="#D8C69A" size="20">\r
<br>\r
O objectivo do jogo é acabar a pista com o mínimo de falhas e o mais depressa possível. Ganhas uma medalha de Bronze por passar a meta, mas os melhores desempenhos são recompensados com outras medalhas.\r
<br><br>\r
</font>\r
\r
\r
<font color="#EBB40F" size="25">\r
Falhas\r
</font>\r
\r
<font color="#D8C69A" size="20">\r
<br>\r
Uma falha ocorre quando o piloto consegue virar a mota ou sofre demasiados danos do ambiente. Depois de uma falha, a mota é colocada no último ponto de controlo que o jogador ultrapassou.\r
<br><br>\r
Lembra-te de que as faltas são o principal factor quando as pontuações são classificadas. Não importa a rapidez com que conduziste pela pista, é sempre melhor acabares com poucas falhas, independentemente de teres conduzido mais devagar.\r
<br><br>\r
</font>\r
\r
\r
<font color="#EBB40F" size="25">\r
Jogos de Perícia\r
</font>\r
\r
<font color="#D8C69A" size="20">\r
<br>\r
Os Jogos de perícia são desbloqueados à medida que avanças no jogo. Os seus objectivos variam e são apresentados antes de o jogo começar. Trials HD utiliza um modelo de física muito sofisticado, e nada no jogo é aleatório. Os movimentos avançados requerem um controlo muito preciso, mas a prática leva à perfeição. Boa sorte!\r
<br><br>\r
</font>\r
\r
\r
<font color="#EBB40F" size="25">\r
Movimento Avançado: Salto de Molas - Dá saltos maiores\r
</font>\r
\r
<font color="#D8C69A" size="20">\r
<br>\r
Inclina-te para trás quando aceleras para uma rampa. Logo antes do salto, desloca o peso do piloto rapidamente para a frente. Com o Salto de Mola, ganharás mais altura em subidas muito inclinadas. Um bom lugar para praticares este truque é a segunda encosta do jogo de aprendizagem Difícil.\r
<br><br>\r
\r
\r
<font color="#EBB40F" size="25">\r
Movimento Avançado: Salto de Troca - Saltar em terreno plano\r
</font>\r
\r
<font color="#D8C69A" size="20">\r
<br>\r
Inclina-te para a frente, aumenta a aceleração e passa o teu peso rapidamente para trás e depois para a frente. Desta maneira ganharás mais cinética e poderás saltar mais alto em terreno plano. Um bom lugar para praticares este truque é o início do jogo de aprendizagem Difícil.\r
<br><br>\r
\r
\r
<font color="#EBB40F" size="25">\r
Movimento Avançado: Mortal para Trás - Dá saltos mais rápidos de rampas.\r
</font>\r
\r
<font color="#D8C69A" size="20">\r
<br>\r
levanta a roda da frente e acelera na direcção de qualquer salto. Passa o teu peso para a frente e obrigarás a mota a dar um mortal nessa direcção. Este truque pode ajudar-te a ganhar mais cinética para a frente antes do salto, e é especialmente útil quando encontras rampas que te lançam directamente para cima, em vez de para a frente. O melhor lugar para praticares este truque é o Jogo de Perícia Salto de Esqui.\r
<br><br>\r
</font>]]></Value>
            <Path>XuiScene.HowToText.Text</Path>
        </E>
        <E i="6">
            <Value>20.000000</Value>
            <Path>XuiScene.InfoText.PointSize</Path>
        </E>
        <E i="7">
            <Value><![CDATA[\r
    ]]></Value>
            <Path>XuiScene.InfoText.Text</Path>
        </E>
        <E i="8">
            <Value>-1.000000</Value>
            <Path>XuiScene.PointSize</Path>
        </E>
        <E i="9">
            <Value><![CDATA[\r
    ]]></Value>
            <Path>XuiScene.Text</Path>
        </E>
        <E i="10">
            <Value>50.000000</Value>
            <Path>XuiScene.TitleText.PointSize</Path>
        </E>
        <E i="11">
            <Value>INSTRUÇÕES DE JOGO</Value>
            <Path>XuiScene.TitleText.Text</Path>
        </E>
    </Entries>
</XusFile>
